元宵節出發斬狗會

阿仙奴雙

中呀 有無人

hi

Hi

韋斯咸和

收錢

有無人

繼續

繼續啦

Come come

繼續 瞄準澳職

西悉尼讓一球球半 3:0 4:1

跟！

針

再黎 輸一場半場無問題
車仔半和
阿積士10.5角大

先中半和

8.5大即場ok?

去馬
要埋禾夫斯堡半大